Окружение:
Windows 8.1
Python 3.8.0
django 3.0.3
django_apscheduler
pytz
six
ics
dateutil

Для запука приложения требуется:

1) В файле settings.py изменить данные почты хоста на тестовые в полях (по умолчанию стоит gmail):
EMAIL_HOST = 'smtp.gmail.com'
EMAIL_PORT = 587
EMAIL_HOST_USER = ''
EMAIL_HOST_PASSWORD = ''

2) Запустить сервер

3) Запустить сайт по ссылке http://127.0.0.1:8000/

4) Зайти на сайт временной почты (для генерации тестовой временной почты):
https://temp-mail.org/

5) На сайте задания(http://127.0.0.1:8000/) ввести логин, почту с сайта, пароль (подтвердить пароль)
и нажать на кнопку подтверждения регистрации

6) Зайти на тестовую почту

7) Из полученного письма по ссылке подтвердить регистрацию (скопировать адрес в адресную строку)

8) Перейти на главную страницу (если закрыта страница - http://127.0.0.1:8000/)

9) По ссылке Login произвести вход на сайт (посредством ввода логина или email и пароля)
